30女被強姦 警追緝南亞男

蝻亞賤種加一分，仆街政府助攻加半分

標題抄少咗個歲字

未入來前估到

就算捉到都認唔到人 個個都一樣樣

唔可以一碌鳩打一船人
我識嘅南亞人都會強姦

多謝泛民支援南亞狗, 多謝政府俾南亞狗濫用酷刑聲請

allahu akbar

樓主個名 蝻幾時先絕後？

link都唔識貼
驗下腦啦

咁未方便拍自lan 線自殺片，仲要唔使怕認屍問題

同意

港女deserve it

如果係白人鬼佬